覺唔覺電攣毛嘅人多數好柒兼樣生得麻麻？

以為自己係韓星/架仔啊？

唔撚覺丫屌你老母

因為你係

how about 天生攣

電完肉唔肉酸

天生柒

點睇長毛牙tim

型

感覺好肉酸

都係想好睇d,咁都有錯？

直毛仲柒

平頭裝都係佛系靚仔

吊你牙 259
我電攣左好耐

天生攣未必樣麻麻
但特登電攣就通常就真係好一般

唔係話針對90後，但會然佩雷斯主席係攣毛的

佢個頭生鳩毛?

電競嘅人更加係
例子：某波台手足

金盈.jpg

呢個真
通常係個髮型真係好柒或者額頭好高 所以要去電攣

@查馬克

醜人多八怪

屌，唔好成日單單打打啦